Freshman survey 買咩電腦好？

X1 Carbon ?

唔需要買啦

Dell XPS

我都係freshman，都仲煩緊買邊部
budget得$8000
想買xps但怕佢唔夠力行autocad